當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國0.6%、澳大利亞1.5%、加拿大1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥2%、德國3.7%、英國2.7%、西班牙4%、泰國4.6%、神州3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國8%、菲律賓5%、瑞典5%、瑞士4.3%、荷蘭5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列16%、俄羅斯15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞32.8%、波斯尼亞40%、乍得53.1%、黎巴嫩59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞70%、馬來西亞60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。
當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼86.1%、伊朗98%、伊拉克97%、巴基斯坦97%、巴勒斯坦99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗100%、索馬里100%、也門100%。

source?

香港係幾多%?

美國fail

馬拉係世俗國家黎
FAIL

同問

<2%，穆斯林愛好和平，美國人要求特朗普下台。
2~5%，穆斯林聚居區發生小騷動；德國女孩腿張開。
5~10%，穆斯林聚居區發生大騷動，法國人在超市貼上清真標籤。
10~20%，發生全國性騷動；俄羅斯人在戶外表達對伊斯蘭不滿。
20~60%，Allahu Akbar；黎巴嫩發生恐怖襲擊，人們在哀悼法國人。
60~80%，穆斯林迫害異教徒；穆斯林延後Allahu Akbar，等待真正的真主到來。
80~99%，國家中的異教徒死亡；土耳其抱怨部隊被誤炸。
100%，不同派別的穆斯林團體相互攻擊；阿富汗人終於說：『Allahu Akbar！』
連登仔：『最近多了很多穆斯林』

見證潮文誕生

只係理論上
本身伊斯蘭社區已經行緊伊斯蘭習慣法（Shariah），由獨立既伊斯蘭法院管理成年穆斯林，宜家就話要全國行伊斯蘭刑法。

之前已經有部分州行伊斯蘭刑法：1993年和2003年，伊斯蘭黨執政的吉蘭丹州和丁加奴州分別宣布實行《伊斯蘭刑法》(hudud)，規定偷竊、搶劫、通姦、誣人通姦、飲酒、叛教都是犯罪，要受到懲罰，懲罰包括鞭打、砍手足、拋石砸死、處死和監禁。《伊斯蘭刑法》甚至規定，認定強姦罪要有4名男性證人的舉證，未婚女性懷孕被視為通姦。

穆斯狗

都係改西伯利亞潮文

莫講話穆斯林
耶撚開post都會被人屌

Good job! Bro

有冇人肯譯做英文？

推

段潮文
換做中國人會點？